1) astus kohto laua heare kooli Ado Wellinge ja kaibas et {Hõrreda Hearrad} tedda on rohho wargaks Veinud. Agga Ado nõuab isse sesst nimest nüüd lahti sada. Ja lükkab sedda süid omma naese peale. Ja naene wõttab ennese peale ja tunnistas et temma on käsknud lapsed sinna mina rohto kiskoma. Ja on ennese käst kaks kotti lastele jasa anud rohto tua.
2)astus kohto laua heare Mihkel Körstini tütar Ann ja tunistas ni sama et perrenaene olli käikind, agga mis ma siis piddin ütlema kui Herra meie peale iuist tulli siis ma ütlesin et Bappa käskis tua. Ja tüdruk tunnistas ka et kaks kotti koliperrenaene andis ja olli ommal. Siis olli kokko kolm kotti.
Nüüd Ado tahab walla kohto ees wargose nimest lahti sada agga omma naese iättab ikka selle nime alla kini. 
Beakohtumees Mats Leinberg XXX
abbimees Mihkel Milen XXX
abbimees Jaan Tubberik XXX
